一年一度聖誕 又要諗送咩禮物

佢唔帶錶 唔帶手飾頸鏈
送ps4比男朋友點睇

兩個男仔就可以一齊打機

KY

諗緊買啲乜送畀自己好

ps4 good?

性誕

買枝假鳩比自己

你包起自己 問佢 coffee tea or me 咪仲好

你哋班連登gay佬幾時死？

Gay佬無人權？
你鍾意閪同波 我都可以鍾意鳩同菊花

想送啲佢有用嘅嘢

推